{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피산"
    },
    "text": "コーヒー酸 (커피산)\\n\n慶尚南道昌原市馬山合浦区舞鶴路220\\n\nコーヒー山は、馬山の全景を一望できる素敵なベーカリーカフェです。建物は計5階で、1階は団体席とトイレ、2階は駐車場、3階は注文カウンター、4階はカフェとトイレ、そして5階はルーフトップになります。店内は高級なインテリアや多様な絵、素敵なシャンデリアで洗練された雰囲気が漂っています。さらに、独特なデザインの椅子や飾り棚、小物などが随所に配置されており、見どころもたくさんあります。コーヒー山のシグネチャードリンク、ナムジピーナッツクリームは、昌寧ナムジピーナッツの香ばしさとサクサクした飲み物が絶妙に組み合わさっています。この特別なドリンクは必ず試してみてください。また、近くには馬山港中央埠頭公園もあり、散歩にぴったりの場所です。ただし、ペットは連れて行けませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒー酸（커피산）の住所はどこですか？",
            "answer": "慶尚南道昌原市馬山合浦区舞鶴路220"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の建物は何階建てですか？",
            "answer": "計5階です。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の1階には何がありますか？",
            "answer": "団体席とトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の2階には何がありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の3階には何がありますか？",
            "answer": "注文カウンターがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の4階には何がありますか？",
            "answer": "カフェとトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の5階には何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "高級なインテリアや多様な絵、素敵なシャンデリアで洗練された雰囲気が漂っています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山のシグネチャードリンクは何ですか？",
            "answer": "ナムジピーナッツクリームです。昌寧ナムジピーナッツの香ばしさとサクサクした飲み物が絶妙に組み合わさっています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の特別なドリンクは必ず試すべきですか？",
            "answer": "はい、ぜひ試してみてください！"
        },
        {
            "question": "コーヒー山の近くには何がありますか？",
            "answer": "馬山港中央埠頭公園があります。散歩にぴったりの場所ですが、ペットは連れて行けませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 335
    }
}